有冇英國留學/生活巴絲，當地武肺真係咁犀利？

9成9英國回港都中撚左咁濟

你又知9成9？
返咗幾多個嚟？

係呀屌你老母
睇返香港新聞真係覺得你地成班傻仔咁
0個案都係到驚，唔知驚乜柒
英國哩邊基本上所有人都會識人中咗武肺，差在多定少同死咗未
但我地驚都未驚過，店員依舊無口罩，中咗就返屋企等死，反正無藥醫，驗都廢是

係呀 答唔答到你

我學校個city 52萬人 差唔多2000個中, 香港750萬人先1000個, 你話呢